屌柒RKT老母

屌你老母 上市又話幾撚把炮 結果入完坐咗我半年舊錢責撚住勁耐 日日上連登啲人日日打飛機話自己賺幾多幾多 全部冇我份 以前諗住等下 搏你有一日會成材 結果妹撚到下世紀 升完10% 又陰跌返15% 而家我唔貪心 比我返家鄉就夠 求下你

ching咩位

25.幾

我@22 都坐咗好幾個月

今晚應該有機會上到去 22蚊嗰度成萬張call未平

最撚慘係日日高開低走 比埋啲假希望我

26.2

無股東？

完全唔跟大盤走

比啲力啦 星期一又跌返21 無限輪迴

正股驚西 sh to the moon

賣左佢換隻勁既

爭少少 求下你比啲力水

樓主屌多幾下RKT老母

好呀 屌柒RKT老母臭化 唔上100唔好撚嚟見我

妖股

大大力

唔好撚再跌喇

Put緊